有無人唔相信愛情

係咪我廢，只係父母關係唔好
已經唔想再鋪佢地後塵
慢慢覺得自己係學校入面同人好唔同好異類e.g 相比人係好摺好內向
成日心入面都有條刺同好多個理由比自己 >>>根本唔需要拍拖結婚生仔
P.S 大家價值觀都唔同點解結婚後生埋自己先知
又唔離婚又唔坐底解決⋯⋯係咪想等奇蹟兩個關係無拉拉會好番
#無開始就無結束

巴定絲

有分別?

我信
因為我好愛一個人
自己知道咩係愛就夠

有啊 係絲打嘅話我哋可以telegram 傾吓

真係唔好為生而生
生左出來有咩意思
生左出來係咪想有人陪佢養老
而家D細路由朝到黑番學補習補課竟然只係為左入大學

子女性格如何父母關係也必如何

屌唔信咪唔信囉 開埋啲咁既post取暖做乜 仲要打hashtag 當呢到facebook定ig?

我中意啊SO WHAT

搞清楚先 係你令佢唔相信愛情

加油
首先要知有咩係會令佢有興趣
帶佢一齊做
最緊要放多D時間陪佢

每個人嘅經歷嘅嘢都唔同, 唔應該因為你父母而影響到自已. 每日都有交通意外有人死, 相信你都唔會因為咁而唔出街啩? 雖然係知易行難, 但做人樂觀啲, 凡事向好嘅方面想會開心啲.

如果交通意外關係到自己身邊親既人 你仲可唔可以講到咁輕鬆咁樂觀

我只係做個比喻, 講誇張啲如果出事真係個親人, 就算心裡面有陰影唔通成世都唔出街?